真人騷表演生含昆蟲捱轟

英國著名真人騷《I'm A Celebrity》，周日播出的一集受到觀眾猛烈批評，因為節目中兩名參加者要用口含著一些昆蟲，被猛轟是虐待動物。

兩名參加者53歲羅伯茨（Martin Roberts）及28歲托馬斯（Adam Thomas），要接受殘酷挑戰換取食物，比賽分四個回合，主持人逐一要求兩人將蟑螂、竹節蟲、蜘蛛、馬達加斯加蟑螂等含在口中，並要維持至少30秒。

後來的挑戰更見噁心，主持人要兩位咬爆魚眼並吐出當中汁液，而且要達到一定的容量。兩人完成後再被要求喝下有關汁液，令人反感。
許多觀眾看罷節目後大為不滿，「對不起，我無法理解為何節目利用動物作娛樂，而不受到處分。」亦有人大罵節目中的都是「病態的傻子」，連部份節目支持者亦不認同這些挑戰，覺得對動物太殘忍。

英國《每日郵報》

Source:

重口味

而家大家到連昆蟲都要攬 ？

投訴果班見到蚊同曱甴唔好殺

對玩家殘忍啲

其實我係想求Link

axn以前有個節目重口過呢個好多倍

係囉

有無Link

Fear factor 自己googe

Google*

Fear factor 食一隻馬達拉斯加曱甴有1000蚊美金

記得有一集係將好多隻皮蛋打爛哂
再比班鬼佬食
但明明佢地之前食既野仲核突過皮蛋n倍都頂到
皮蛋佢地連擺入口都想死

咁ON9